你班垃圾冇資格再叫時間革命

入到去一個二個割蓆撚 學乜撚野人叫光復香港?
下次叫五大訴求，我愛中国算鳩數啦

時間革命！

屌 標題時代革命
自膠

唔好負評住
大家入去立場個page睇下先
一支港獨旗個個割晒蓆